一人一個放工之後自娛既方法

利申：假設你無朋友約

返歸打機睇戲睇youtube

有無線上睇戲網推介呀巴打

打機打天光

My av super

多數bt

成日睇

唔識dl

有時郁下車同洗車

那有車

去行下海邊

放狗最開心

家中的狗一落街就扭抱

上lin 登上到訓覺

可以靜靜地係巴士hea下已經係享受

落bar飲兩杯